呢一刻你最想做啲咩？

我最想你地覆我
覆
咪傻

你好

hi bro,食左飯未丫?

想同我女朋友講我愛你時時刻刻都好掛住你
btw 有你在身邊真好

你受咗咩刺激

咪傻

睇感情台就係為咗睇你留言
冇啦 唯一嘅娛樂都冇埋
點解你會變成咁㗎

好掛住佢 好想同翻佢一齊 無咗佢真係生存唔落去...

我明每日都吊下吊下咁過 好想訓着就唔使醒

一教訓完唔醒